洪門大佬集結兄弟係咪真

樓主個名答左大家

完

理9佢

紅暪派人消滅性禾？